[今次堅料］狗內訌voice message流出

唔岩聽咩？

點證明到係？

條LINK唔得

冇架無法fc

再試下？唔洗login都聽到

死link

假咪傳番比狗聽囉

要下載的, 不了.

狗咬狗
啲commander緊係推左你地班前線去死先啦
人地心諗人工又高過你唔係要我死先啊？

狗內訌又點
想將衝突降溫？想洗白？

Sorry, you can't view or download this file at this time.

Too many users have viewed or downloaded this file recently. Please try accessing the file again later. If the file you are trying to access is particularly large or is shared with many people, it may take up to 24 hours to be able to view or download the file. If you still can't access a file after 24 hours, contact your domain administrator.

很抱歉，您目前無法查看或下載這個檔案。

最近有太多使用者觀看或下載這個檔案，請稍後再嘗試存取檔案。如果您要存取的檔案特別龐大，或是已有眾多分享者，您可能需要等待 24 小時才能觀看或下載檔案。如果您在 24 小時後仍無法存取檔案，請與網域管理員聯絡。

太多人 可唔可以再放多一條

我聽到wo

Youtube / vimeo啦

Copy去自己drive先開到

有冇文字版

聽唔到阿ching

等睇文字

大意係講商場好危險 犬犬覺得唔夠支援

感到眼火爆

不過佢話唔係保安/ 記者 幫手 就死咗

唔得喎